# $Id: zh_CN.po 20123 2009-02-17 18:08:19Z mindless $
#
# Gallery - a web based photo album viewer and editor
# Copyright (C) 2000-2008 Bharat Mediratta
#
# This program is free software; you can redistribute it and/or modify
# it under the terms of the GNU General Public License as published by
# the Free Software Foundation; either version 2 of the License, or (at
# your option) any later version.
#
# This program is distributed in the hope that it will be useful, but
# WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
# MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU
# General Public License for more details.
#
# You should have received a copy of the GNU General Public License
# along with this program; if not, write to the Free Software
# Foundation, Inc., 51 Franklin Street - Fifth Floor, Boston, MA  02110-1301, USA.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Gallery: Nokia Image Upload 1.0.12\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2005-03-28 14:00+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2005-03-28 14:00+0800\n"
"Last-Translator: Wayne Zhang <waynez777@hotmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified <gallery-devel@lists.sourceforge.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n != 1;\n"

msgid "Mobile Users"
msgstr "手机用户"

msgid "Pictures from mobile phones"
msgstr "来自手机的图片"

msgid "Couldn't fetch directory list."
msgstr "无法读取目录列表。"

msgid "Login failed."
msgstr "登录失败。"

msgid "Album creation failed."
msgstr "新建相册失败。"

msgid "Couldn't retrieve settings."
msgstr "无法获取设置。"

msgid "Upload failed."
msgstr "上传失败。"

#, fuzzy
msgid "Nokia Image Upload"
msgstr "诺基亚图片上传设置"

msgid "Implementation of Nokia Image Upload Server API v1.1"
msgstr "诺基亚图片上传服务器API v1.1工具"

msgid "Import"
msgstr "导入"

msgid "nokia-image-upload-album"
msgstr "nokia-image-upload-album"

msgid ""
"To upload to this album you need Image Uploader enabled mobile phone (e.g. Nokia 3650 and "
"6600). See album description for more details."
msgstr ""
"要上传到此相册，您需要可使用图片上传器的手机（如：诺基亚3650和6600）。请查看相册描述寻找更多"
"信息。"

#, fuzzy
msgid ""
"You can upload images to this album from your Image Uploader enabled mobile phone (eg. Nokia "
"3650 and 6600) using the phone's built-in Image Uploader.  New albums will be created under "
"this folder.  Web address is "
msgstr ""
"您可以通过可使用图片上传器的手机（如诺基亚3650和6600）上传图片到此相册中。使用手机内置的图片"
"上传工具。新相册将被建立在此文件夹下，网址是："

msgid "Username and Password are your Gallery 2 username and password."
msgstr "用户名和密码是指您的图库2的用户名和密码。"

msgid "Nokia Image Upload Configuration"
msgstr "诺基亚图片上传设置"

msgid "Settings saved successfully"
msgstr "设置保存成功"

msgid ""
"This module creates a target album for uploaded images.  All users who perform an upload are "
"automatically added to a group with upload access to this album.  The album and group will "
"be created using the information below."
msgstr ""
"此模块为上传图片建立一个目标相册。所有执行上传操作的用户将被自动加入到拥有此相册上传权限的成"
"员组中。此相册和成员组将使用下列信息被建立。"

msgid "User Group"
msgstr "用户成员组"

msgid "Enter a name for the group"
msgstr "请输入此成员组的名称"

msgid "Missing group name"
msgstr "没有填写成员组名称"

msgid "Group name already exists"
msgstr "成员组名称已存在"

msgid "Upload Album"
msgstr "上传相册"

msgid "Enter a title for the Upload Album"
msgstr "输入上传相册的标题'"

msgid "Missing album title"
msgstr "没有填写相册标题"

msgid "Choose a location for the Upload Album"
msgstr "请选择上传相册的位置"

msgid "Configure"
msgstr "设定"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"
